屌啦星！垃圾奶共聯合國UN咁都有諾貝爾和平獎

紙皮都得
咁Condom都得啦？！

我屌爆你班左膠白種

頒畀麥當勞畀窮人瞓教食飯仲好啦！

有道理

屌佢老母都onlun99

以前頒畀劉曉波不知幾撚勇
依家淆大陸淆到頒畀奶共UN！戇鳩！

講真你頒唔頒畀香港人 我都冇咩所謂
最緊要頒畀個大家都心服口服嘅對象
但你頒畀個咁嘅組織有咩用？
UN年年都被人屌爆佢垃圾 你頒畀佢托柒咩
仲要係啲世界性機構 個鼓勵性都唔知係邊度
下年頒畀WTO？下下年畀World Bank？下下下年畀IMF？
傻撚咗？

俾UN攞到個獎, 係咪多D人唔駛捱窮?
又當俾香港人攞到獎, 係咪即刻實現到五大訴求?

飛機獎嚟姐,咪咁認真

你點見得多左人唔洗捱窮

香港咁多麥路人

比以前嘅東莞，令南中國海地區少好多風化案

世界糧食計劃署